（真心問唔係派膠）有冇人電話長期唔響

如題
長期冇人搵我
之前都好啲有得返學可以同同學仔傾下計吹下水就一日
依家日日都zoom
見都冇得見
又未熟到會約出黎
淨係會follow下ig
最熟個啲都係幾個月先會出一次街
放假見到ig d story
都係個個成班朋友去行山/打卡
得我一個好似日日都冇人搵咁

有冇人都係咁其實係咪我個人有問題
我諗可能我太內向
你地係幾耐會約出黎見面

抵撚死

Same here
有時我諗係咪得罪咗啲fd自己唔知

一路係咁online上堂識唔到人
同樓主一樣唔係熟到成日約出黎
之前學校未封我有返學校打波都識到一堆人
宜家完全斷哂聯絡

利申A0矮撚

可唔可以問下有幾個真係算熟既朋友
幾耐會見一次

再咁落去我真係抑鬱

得兩個武肺下個幾兩個月先見一次

都叫好過我
我差唔多半年先見一次